全部同我響應緊急三罷 香港而家處於水深火熱當中

今晚港共政權係港島血腥鎮壓示威者；元朗鄉黑濫用私刑, 無差別攻擊港人。元朗，天水圍警署更加已經落閘棄守，我地香港已經係去到叫天不應，叫地不聞既地步。

我懇請咁多位巴打緊急響應三罷，以下係一則轉發聲名：

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

推

Push